陳健波稱如獨立調查包括示威者資金及組織 料無人反對

監警會前副主席陳健波說，如果獨立調查委員會的調查公正、合理和範圍廣泛，並非單是針對警方在612金鐘衝突的行爲，而是同時調查示威者資金來源、組織等，相信沒有人反對。

陳健波在本台節目《千禧年代》表示，警隊正承受極大壓力、怨氣非常重，他們只是執行維持治安和處理衝突的政策，如果將警察打壓成壞人，則是荒唐和沒有天理的做法。他認爲，最重要說服警方，他們並非「用完即棄」，調查是還他們一個公道，處理極少部分警察的過分行爲。

但陳健波相信，政府在實際操作有困難，因為即使成立獨立調查委員會，事件都未必會平息，反而有機會令警隊受到打擊，導致香港變得不穩定。

原來保皇個班係真心弱智 唔係想誣陷人

點算
我金主係我老細

獨立調查委員會係還警方清白喎
係咪唔要清白喇?

好喎 一齊查囉，查埋差佬睇下邊個死

你咪查囉
想柒唔比你柒咩弱智
其實你諗下真係幾得人驚
佢地圍內廢老日日洗自己腦話外國勢力 金主
講下講下真係信埋

金主係咪二百萬香港人？

警隊受到打擊，導致香港變得不穩定
係咪恐嚇我地?

用政府果4千蚊 咁個金主咪係陳茂波

快少少

查囉~
原來真係有人會覺得有組織

我靠四千咋
有咩你搵波叔啦屌

你咪查囉，我都好想知邊個係金主，問佢claim返啲車馬費幫補下都好

如果個獨立委員會成員夠公正，中立係冇問題啊。
查完咩都冇，班建制同藍絲就柒到仆街真係咩籍口都冇晒

On9仔成日以為背後有金主

呢條七頭皮真係忽上腦

呢樣野就唔驚你呀，不過麻煩你查埋警察濫用武力
反正我地行得正企得正，還我地清白仲好
不過到時查出來，原來係市民自發籌款/自發組織就好笑喇
全世界都知建制狗生安白造，捉蟲入屎忽

咪查囉
驚閪

包括撐警組織及資金， 相信無人反對

中國資金係合法

真係弱智
係佢地眼中，反對既就一定係有勢力，金錢利誘
俾人煽動
原來佢地真係唔會有自己既思想

難怪有人唔做要做狗
狗係最忠心服從主人服從共產黨

係咪呀？

屌你條濕鳩出口術,因為一定成立唔到

成l 日講資金來源 組織
cls

獨立調查一向係查政府
要求政府交內部資料
點解用嚟查市民
根本係濫用公權力

衝出嚟柒

我問老豆老母攞咗5舊水零用錢，會不會拉埋爸爸媽媽㗎

依家係官逼民反呀 又賴外國勢力 非法資金
啱啦定性所有人做暴徒全部拉哂返去咩反對聲音都唔洗聽啦

我喺中資公司打工喎
係咪攬炒埋佢

其實送中集會位位千八佢地又唔會諗資金來源嘅？

用左政府派果4000蚊買口罩同生理鹽水

共產黨係咁架啦 假既野夾硬講 講講下就變真

今次真係行得正企得正怕咩俾人查

政府出錢俾香港人買物資登報紙

咩人咪諗咩囉
佢地一世都唔會明原來係民主同自由出黎
心諗WTF impossible

成立獨立委員會調查黑警未？

支持一齊查

689當年夠話公佈外國勢力

拉你老細

平行時空

林鄭同建制咪係主謀囉

原來佢地真係理解唔到人係有自由意志

查啦，等佢哋無得再ff

城寨講要向陳健波背後既外國金主舉報，等佢唔好諗住咁安樂

大家都拎政府嗰4000

班撚樣

想將個波扔返去我地度

查可以
但要一齊查

收左美國錢，呢次大濟。

現場發現
1000支水 500個口罩 200個頭盔 200袋生理鹽水
想問TOTAL要幾錢

當日一放工幾多西裝友一箱箱水抬過金鐘

咁不如我地自己個訴求加埋呢樣落去啦, 獨立調查612示威者同警隊嘅行動, 等多啲扮中立既人支持, 反正比獨立委員會查點都好過比黑警查

好! 查! 請即刻立即!
仲好啦 班廢老成日話我地收錢

查囉 聽講上街有2000
我仲未揾到金主收錢

金主有很多，每人幾舊
快d黎查

屌你老味香港人養你班狗都養得起啦
買啲生理鹽水口罩同頭盔會買唔起？

好呀，不過要查就一齊查，唔該查埋所有議員同警察有無未申報或者不法既收入

比你查但要查返全港高官

原來唔係抹黑，係真心弱智

查啦，只要查警察，包乜都去都讚成

佢都on9
宜家係獨立調查班犬有冇濫權
有冇違法
關示威者乜事
共狗都係無腦

好呀 come on

查囉 最好查示威者 再查埋差佬還佢地清白

如果查完好多示威者係做紅底公司咁點算好
收受中共利益去擾亂香港？

太平紳士+政協黎喎
洗唔洗打靶?

狗一定要服從主人。只有人至會尋求自我。

中環西裝友一個月人工唔洗都買得起啦

查啦 一齊查

你咪調查囉，二百萬加一個，查撚飽佢
用政府個4千蚊捐錢咁係咪金主就係香港政府

陳健波搵緊籍口成立獨立調查委員會

佢係咪弱智架

好呀 一齊查囉 我地就毅進星100 你睇下你警犬幾多黑歷史會比人查到 我驚閪咩黎呀

你班送中派真係蠢唔係扮

二百萬金主

平民就查
受薪嘅唔洗

講出黎會唔會笑大人個口

查囉 睇下查到咩 我都想知有邊個外國勢力咁支持香港

自動當選零票功能界別議員...

G持，唔查埋正契弟

洗撚 我呀頭知我收工去 直接話
「公司幾廿箱水擺係度 你有無fd一齊去呀 叫佢上黎lobby一齊拎兩箱水去啦」 咁樣

黎囉 驚你啊

我都想知，點埋條明燈叫你應勾結邊個

軟禁咯咁

on9 拉我老細囉

放心 實查到外國勢力 不過結果基於某原因唔公怖得

肯定唔止200萬人
熱死辣辣 俾我揀我都情願捐錢唔出嚟行

快點調查我

係就快啦，比佢地個夢醒下都好

原來真係林病一手策劃

咪係
有懷疑啲資金係咪非法, 咁警方有責任去偵查, 而唔係政府去調查
喂呢啲係你地嘅job duty 嚟架屌
唔係出糧比你班警察做咩?

合法嘅話,警方同政府就更加唔應該查
做合法嘅事都冇自由做, 要比你班 與民為敵 嘅仆街查??

萬一金主係4000計劃點算

死啦，我做外資公司買左幾支bonaqua 落去，全部都外資野，會唔會累左大家
好驚呀

我就係金主

佢真係蠢唔係扮

支持呀
查到冇金主你仲柒

其實所謂獨立調查都係自己人查，最後一定話黑警無犯法示威者外國勢力

金主係香港特區政府呀

$4000

屌你老母ON99

打乜春擊士氣其實
冇糧出既話就話jer
屌你比人查就打擊士氣會hea做既話
咁你成個制度都有問題啦下話
遲d會唔會發展成要乞你再你心情好d先做野呀

咪係lor, 2000一個人架，2百萬人即係40億

金主咪走數呀

查囉，你查我啲物資，查極都淨係可以追溯到樓下間士多

屌我唔撚知你呀頭點用公司點用公司資源
我話好多西裝友一個月人工唔洗可以買曬果堆水口罩頭盔鹽水姐

前民建聯議員葉國謙個仔係我老細
我捐出去同埋買物資嘅錢係我老細出俾我嘅

班人原來係真心信有幕後金主

水真係講都廢事 啲大支裝根本平個仆街 洗撚金主資助咩

口罩要咩金主支持 屌你老母

支持

外國勢力

依家人地咪同你講有啲物資連份糧都唔使出都大把人貢獻呀

即刻可以喺藍絲Gp講

做咩負皮呀，呢個建議非常好喎

佢係咪唔記得左有二百萬人上街？

最驚佢查完之後屈鳩你幾條罪名啫

獨立調查一來係法官做
佢有分數
就算範圍大啲
都冇所謂

反正示威者冇咩查到
你班犬記者又屌又噴就好好睇

咪查囉
最多咪攬炒
今次點都要你班死黑警受到制裁

以己度人

一齊查囉

查囉屌你老母驚閪呀保險狗

On9

調查埋獻世派

查下小明副畫點幫民建聯籌到成千萬

好呀
一齊查囉

查到有金主可唔可以比我追番數

只有呢d有錢駛得鬼推磨既人
先會覺得公民運動一定要有利益先推得郁

又真係冇所謂wo 比佢查囉

查囉

一齊查囉
但一定要可以派人入去唔可以淨係班狗查

李嘉誠咪金主, 前線收銀都係佢出糧

點算，我金主係香港政府⋯

佢可以試下淨查示威者唔查警察，咁做等於再次點火，我舉腳贊成佢咁做，最好依幾日通過。

我拎政府派果$4000買野食去野餐架喎

好呀 唔查正仆街

未係 怕你呀

咪就係
係就快撚啲啦

大獲！我金主係香港政府

查啦 舉j贊成手

金主係香港政府

查完可能反而唔敢公佈

你咪查囉
想睇小丑戲

原來班垃圾係真心信

咁go ahead啦

查咪查
驚條撚

根本呢d垃圾本身就係自撚私到仆街

自己利字行頭 自然覺得推動到人既一定係錢

垃圾為錢奶共

毅進為錢做黑警

合情合理

689又話會適時公佈外國勢力支援佔中既證據既？

真係好撚on9

根本警察保安機關就係單向查市民既

做乜撚野姐

你估真係買水咩
開公數
查點樣聯絡組織
拉下人順便方便下次維穩

然後建議遲下買安全帽要實名

唔查死全家

查吖，我金主係港交所

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

因為係大陸唔會有人民反佢地

査囉 我捐晒關愛基金嗰4千蚊呀！
用支銀畀錢架
金主係香港正苦呀同支銀呀！！！

咪我屋企樓下間藥房同我老細就大劑啦

查咪查囉屌你老味都on99坐撚住個腦

查啦查啦, 金主係政府上年既退稅
唔查死全家

真係做到咁肉酸咪俾佢做

咁查埋撐警嗰班丫！

我哋都懷疑佢哋有金主又有組織。

佢地係咪針對民陣想搞鳩佢

如果佢地真係去過示威現場 就知道根本冇金主呢回事 所有野都係大家夾出嚟 冇咩錢既學生就買水 有錢啲打工仔就會買安全裝備
根本就唔係突如其來就有一批物資

同叫人開槍射自己有乜分別

查咪查 怕你呀 行得正企得正

調查埋支持既政府高官同建制派議員全家囉
大我？

金主就係陳茂波

查驚犬暴動啦

200萬人逐個調查囉，唔好搵黑警查呀你老母

到依家都仲係覺得件事係有人帶領
幫佢地mon post既人究竟有冇向你班老闆解釋清楚架？

梁振英都未講到外國勢力係邊個

政府帶頭派4000俾香港人反中亂港

因為佢地自己就係咁

好呀！幫手查查遊行完係唔係有錢收，問邊個攞？

消息人士
相關部門
專家
外國勢力

要唔要加埋守門員

查啦 g持

你咪查囉

屌，查到幫中資打工個啲背後金主係中共點算

mon呢度果班人係hea做
定係班狗官hea聽

多謝波哥

口罩 手套 水 毛巾 鹽水
原來都要外國資金

你老母生著你陳健波呢條戇鳩
投緊胎都要彈起身

陳茂波今次仆街了
合理推斷資金來源部份來自陳茂波

弱智出少句聲

呢次真係睇下邊個先行得正企得正了

砌囉 最好砌落MI6/CIA到
再派戰狼剷平人地HQ

你好我係我毒故我在我買咗箱水做咗金主

屌你 每人平均籌幾百都當外國勢力

究竟幾弱智先話要查
從來金主就係無中生有
梗係唔查先有得屈
一查完冇料到咁可以點 真係屈落美國到?

查200UP萬個香港人要用幾多時間

我老細係香港政府

快啲啦 成立獨立調查委員會
1。證實外國勢力背後策劃同資助香港示威
2。還香港警察一個清白

屌一齊查囉，驚系呀，洗唔洗逐個示威者上去比口供呀

快點來查我

如果個支持者係公務員或者公僕 (假如咁岩叫陳健波呢D咁)
咁出糧係政府出比好似陳健波呢D咁
而政府D錢又係陳健波呢D咁交稅
而出左糧比好似陳健波呢D咁又支持呢單野科金比示威者
咁陳健波份糧又係政府出
政府D錢又係陳健波呢D交

上次又話有証據 今次又想老屈咩呀

點止 大把金主都靠人消費賺錢

最好快D查, 我都想金主擺返車馬費! ON 尻波!

金主其實係香港政府
人人派4千,咪拎返4千出嚟示威

一齊查
金主政府
4千蚊

馬會

小心佢地屈鳩人 做假

如果收到政府4000之後捐哂做物資點計

正喎，我老闆係政協，之前做緊個project就同大陸集團做嘢，而家跟緊嘅project就係幫緊另一個政協做嘢

查呀 查啦嘛 仲唔査？
快d呀唔該 唔查正契弟

金錢來源係波叔果$4000

冇人反對啊 快啲查 查埋警犬還黑警一個清白

我同意 查囉屌

大把學生用波叔果4000買物資波叔今次水洗都唔清

班建制真係蠢唔係扮架喎

佢都On9架, 監警會係監察警方行為有沒有過失。關燃示威者資金來源、組織。陳健波FUCK上腦。

Come on

警隊正承受極大壓力、怨氣非常重
14年打後5年間 市民一直俾警察壓迫又點計？

由得佢囉，死要搵會發覺大半個香港都係“外國勢力”

其實個金主拎500萬黎洗黑錢 個金主仲問有冇得報稅呀屌你老母

我真係收錢出黎行架
用緊政府車費補貼

陳健波係未真香港人黎

如果真係有超過200萬個外國勢力，咁香港應該要割番出黎還比外國喎

個金主咪我地啲後生仔番part time嘅血汗錢囉屌你老母

點撚算呀好撚驚呀
我有份捐錢，而我啲錢又係喺我老細到嚟
最大問題我老細係香港政府

佢唔係扮架
真係弱智架

水 口罩 生理鹽水值幾錢 ，遮就正常人都有，係得工程帽叫貴少少

咪查囉，最好極透明地公開，睇吓邊個柒？

會查到啲咩?

仲有點鎖定示威者身份
鳩嗡有個譜好ma